有無人知元朗被人拉藏有攻擊性武器個四位，有無人幫佢地申請high court bail

有無人知元朗被人拉藏有攻擊性武器個四位，有無人幫佢地申請high court bail?

今日依單俾保釋，無理由個單唔俾lor.